【拍賣成交】大角咀銀主盤低銀行估價拍出 成交價510萬元

【拍賣成交】大角咀銀主盤低銀行估價拍出 成交價510萬元
13:37 2021/04/16

"......肇豐大廈高層F室，實用面積485平方呎，屬銀主盤，開價450萬元，最終以510萬元拍出，高開價60萬元或約13%，呎價10,515元。翻查恒生銀行估價網，目前上述物業估價為668萬元，即成交價較估價低約24%......"

樓淡反應: 成交價較估價低約24%，代表樓價即將大瀉!

韓大同fans 將會全面佔有房屋台

哼，9月你就知韓帥係咩料

Meh